再一次,班會財政又落喺有“落格王”美譽嘅我身上

同埋我決定向毒撚kai子徵收不少於25個巴仙嘅懲罰性班會費

btw,勿相認

Skr skr👏👍🤞💪🤙

收皮啦支那狗

你做乜撚嘢呀